{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_063147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "런던 뉴 필하모니 오케스트라 연주회 전단지"
    },
    "text": "ロンドン·ニュー·フィルハーモニー管弦楽団のチラシ (런던 뉴 필하모니 오케스트라 연주회 전단지)\\n\n1965年7月4日、ロンドンのロイヤルアルバートホールで開催されたアン・イクテの最後の音楽会のチラシは、以下の詳細を含んでいます。 - アン・イクテの交響詩「論介」を指揮する - 国籍/時代: ヨーロッパ - イギリス - 材質: 紙 - 日向 - 作家: Wilfrid Van Wyck Ltd. - 分類: 文化芸術 - 音楽 - 書籍 - その他 - 大きさ: 横 19cm、縦 25cm 以上が、ロンドンのロイヤルアルバートホールで行われるアン・イクテの最後の音楽会のチラシの詳細です。この音楽会では、アン・イクテの交響詩「論介」が指揮されます。チラシの材質は紙で、日向という種類の紙が使用されています。作成者はWilfrid Van Wyck Ltd.であり、分類は文化芸術の一環として音楽に関連する書籍やその他の情報に分類されます。チラシの大きさは、縦25cm、横19cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アン・イクテの最後の音楽会はいつ開催されましたか？",
            "answer": "1965年7月4日に開催されました。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの最後の音楽会はどこで開催されましたか？",
            "answer": "ロンドンのロイヤルアルバートホールで開催されました。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの最後の音楽会では何が演奏されましたか？",
            "answer": "アン・イクテの交響詩「論介」が演奏されました。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの交響詩「論介」を指揮したのは誰ですか？",
            "answer": "アン・イクテ自身が指揮しました。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの国籍は何ですか？",
            "answer": "アン・イクテはイギリスの国籍です。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの音楽会のチラシはどのような材質で作られていますか？",
            "answer": "チラシは紙で作られています。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの音楽会のチラシの大きさは何ですか？",
            "answer": "チラシの大きさは縦25cm、横19cmです。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの音楽会のチラシを作成したのは誰ですか？",
            "answer": "チラシはWilfrid Van Wyck Ltd.によって作成されました。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの音楽会のチラシはどのような分類に属していますか？",
            "answer": "チラシは文化芸術の一環として音楽に関連する書籍やその他の情報に分類されます。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテの音楽会のチラシの材質には何が使用されましたか？",
            "answer": "チラシの材質には日向という種類の紙が使用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 365
    }
}